點解電台啲人特別正氣

好耐冇追電台 個個都屌柒政府 以為係for廢老
以前一至五晚晚追新城好懷念

杜光庭 幻想劇 次次都起晒雞皮
啤梨 Ame 寂寞一窩phone

商台就一定

係 雷霆881係咁叫人登記做選民
DJ都正氣

903 仲正氣啊

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

森美好正氣WO

作為一個大眾媒介責任係
聆聽，中立分析，再帶出個問題同當時人（事）一齊討論溝通同教育大眾正確價值觀，而唔係一味單方塞啲野甚至一啲冇用既資訊
明顯好多dj做緊前者，就算科技再發達
都俾唔上一把有良知既聲音

藝人反而無乜邊個夠大聲

DJ開咪唔洗點靠大陸水

電台博唔到上位，賺唔到大錢，所以先會留得住有良心嘅人。

因為有讀過下書
唔似得